P記 一千蚊一年 平均$83/月

無任何附加收費，有意請TG